我以後都唔撚讓坐比elderly

仆你個街

歪？ whys happened?

What's 啊朋友

考評局挑起種族仇恨

令我地不滿廢路
呢招高手